蘋果可唔可以統計下泛民前議員, 區議員同gphone佢地每人孭緊幾多條罪?

許智峰好似孭緊9條, 慢必好似有9條! 好想知道蝗軍依一年多究竟有幾癲!

慢必好似有7條

Pish